陳雲：沒病癥的人幾乎沒有傳播新冠病毒的能力；特朗普：中共錯誤聲稱沒病徵的人不會傳播病毒，必須負責。

...
陳雲：祖國大陸的醫學發現，香港政府要聽嗎？中國研究人員在廣州的研究發現，沒病癥的人幾乎沒有傳播新冠病毒的能力，故此無限期玩封城罷課限聚令口罩令，以「堵截傳播鏈」為理由而推行限制是毫無醫學根據的。
...

...
特朗普指責中國政府，實際控制世界衛生組織，錯誤聲稱沒有證據顯示新型肺炎可人傳人，又錯誤聲稱沒有病徵的人不會傳播病毒，聯合國必須要中國負責。
...

死廢老